反達事件算唔算係六道仙人之後，連登開台以嚟最大柒事？

成班反達撚由舊年四五月開始批鬥達哥
以為連登好大影響力可以推到達哥消失
仲揚言連登捧得達哥，就可以拉低佢
要所有KOL得到連登認同先可以搵食
即使達哥唔開台仍然揳而不捨日日開post鬧佢
點知達哥尋日一開返台最高峰有成萬人睇
就算要訂閱先可以喺chatroom講野仍然大把人洗版
反達撚努力左一年有多但達哥頭髮都無少一條
然後成班人喺連登氣急敗壞鬧香港人係港豬
達哥虛偽、收錢
尋晚睇連登真係笑到卡卡聲
成單野同連登仔俾六道仙人搞喊網呃錢有得fight

連登第一單應該係思古井？

食兩家茶禮最醒目，接廣告賺埋支那啲錢投資落香港

連登仔點會明

唔係思古井咩？

根本班反達wfc，成班網絡凶狠

唔出聲先係最大贏家 反共？不了

呢單咩嚟？無咩留意，sorry

其實唔出聲就無人睇佢
一來你班人又唔知自己燈
二來你地成日鬧佢咪團結左扮fans囉
根本你班反達就係低智生物

琴晚有幾多反達撚嬲到訓唔著？

嬲到今朝仲吠緊

個女仔俾人屈

係呀 所以共產黨愈反愈勁 反共團結左藍絲 反共都係低智 我地撐達先係智者

第一日睇定d先，應該之後會回落至2千幾人

你都傻既 我地一班真兄弟餓左咁耐 點會得一日貨仔

真連登仔會明

講多d
尋晚睇到呢d傻閪留言笑左成晚

到時咪知囉，反正我就唔睇了
少我一個冇乜所謂啦

搞喊網。
樓主幾歲

我上年6月笑到今朝

捉到打錯字好叻

詞不達意仲理直氣壯，你似連登仔多啲

其實人地真係有自由唔講政治野
係連衛兵睇唔化先要逼人表態同撐自己
咁樣同支那小粉紅叫偽人表態完全無分別

小學雞到
我無死撐無打錯字喎
連登無得edit架，咁你想點
係咪笑得你應呀？
我打錯字唔代表你唔柒架傻仔

連登仔：你係深藍

辛苦左成年.最後得個吉

開頭諗住得返2000,3000人
點知成10000人

人地食兩家茶禮都冇事
你做唔做到先

是但啦
我淨係知佢地上到位做既野同支共唔會有大分別

感謝達哥為香港帶黎歡樂
希望大家快d忘記721呢件事
香港要發展，唔要攬炒

支持達哥

其實係反達撚自食其果
連登反得咁勁
有留意開即人都去睇下有無咩事發生
人數自然就高

鬧足一年幫人keep知名度
到而家都唔識靜靜地贏喺度發脾氣
下次再開台可能12000

咁呢個好多人都知架啦

幫手上埋熱門, 反達傻鳩真係唔話得

又係呢張圖
俾d新意啦傻仔

反正我就唔再睇了

多謝推post

又係呢d抄下分鏡 講到咩世界大事咁

無人記得六道千人
佢賺左幾十萬 開心到震

已經冇睇sor

集體炒車

其實上個月已經有人為迖哥平反咗

你班雙重標準既垃圾就收下皮啦
謝安琪張繼聰呢啲黑警家屬唔見你搞
黃子華等到自己套野比人話先彈出來
又話人地係深黃
人地啊達都叫有join 8月5啊
你班垃圾就睇啲唔睇啲
笑撚大人個口

有單4:2波膽都好撚經典

已經係黑歷史
分分鐘呢個post反達班人好多嗰時都有俾錢

連登仔邊有信念同價值觀
成班中國人嚟

你睇上面條友過抄襲都冇咩野就知大家都係中國人價值觀

老實講,達犬出名嘅時候
香港都未有連登

呢單柒到全部炒車

舊登炒到連登

佢一開始無出聲，但後來都有表明黃立場。
咁就夠，無需要太高門檻。

雖然無睇開佢，如果唔認同嘅，唔推佢即可，無需瘋狂出post屌柒佢。
唔少黃都唔係連衛兵嘅思想。
兄弟爬山，不分化，不割蓆。

黃子華套戲一完咗就個人就消失咗

達哥po文宣=扮嘢
達哥罷工=做戲
達哥做乜都係錯

連eminleo做埋政協都話佢黃
笑撚到我

而家係無撚左fifa ?
無兄弟齊打機叫咩爆機兄弟
利申 以前當9半fifa 係電台咁聽

連登根本就有班人只係為左反達而反

黃唔黃

根本只係藉口引其他人去一齊反達

（利申：已經無睇佢 覺得佢上次PR野處理得好差 但根本無需要追擊佢

毒撚真恐怖

仙人單野最後點

琴晚開台應該係試水溫
但佢要人訂閱先講得野
照計唔會開一晚咁少
到時真係比位人入

子華成班人跟佢搵食放過人啦

係咁話佢d片有暗示, 自己唔想做政協
真係屌你老母臭閪

根本一開始反達嗰班係波台啲假膠黎，咩Oliver豬腦 鳩硬嗰班以為自己好撚幽默日撚日開膠post既傻鳩，係吹下吹下 你班兒登仔毛啦認真左 比人帶埋風向要反達，之後又要批鬥呢個唔夠黃 又要批鬥嗰個唔出聲

達哥係電競界M記

應該去左台灣定居了

條仆街間教會同個女仔多得佢唔少

仙人咪呃晒班細蚊仔錢嘆世界
連登仔最激進既聲討行動就係喺連登開post話當豪俾狗

其實黃營搵藍營錢係最好藍少一蚊 黃多一蚊 佢地幫我地養人

即係仲未拎番錢

連燈嘛
監察議員唔見佢地咁落力

諗起迖gor嗰樣就想作嘔

唔好講警察唔做野
柒到度嗰d廢老網戀陷阱咁邊敢公開聲討人呀

捧起達既係高登，連登一直就只有踩

只可以講
反達 但係又揾唔到一啲好強嘅論述 拖人落嚟
非黃即藍 咁拉人落馬唔係次次都work

達狗其實都表咗態大半年
反達仲玩緊讀心話人扮黃
隔離post仲有人話黃圈做起咗先嚟埋堆
心諗究竟知唔知黃圈本意係乜

講得太盡, 落唔到台
唯有死撐落去
結果就係令達粉更團結

講真，反達本身ok,但幫黃子華個賤種扣帽，意淫佢係黃就真係好嘔心。

佢地以為呢個世界所有人，都要埋佢地堆先生存到

自中學開始間唔中上去睇下，果段時間好開心。唔出聲係佢自由。係呀，佢冇錯。心水清嘅就唔會再睇，見到限訂閱者發言覺得變曬質，唔係喎外國好多都係咁，畀人亂講嘢仲得了嘅，咁你同話伍乞兒班膚淺嘅人有咩分別? 啱呀，你繼續睇啦

用老翻windows都係咁啦 達哥
咩偶像咪有咩fans

达哥梗係多人睇咱們14億同胞全力支持

林慧韡 林慧韜咪真兄弟囉

琴晚冇睇 達哥仲有冇講人生哲理 咩導人向善改變世界之類

真, 做直播唔應該收錢, 要貼錢服侍我地連登仔先真

主要係班波台狗帶風姐
部份唔用腦既又比人帶到批鬥埋一份

達哥支持罷工, 同屌警暴, 全港有無第二個藍絲係咁

咁議會內外都唔應該有太多政治野

波台狗準備晒鍵盤但冇準備錢，冇得喺 twitch 洗版，而家仲嬲到紅都面晒

波台狗真係連登最低賤生物
日日係度玩膠嘩眾取寵

人地都唔係講收錢有問題

連登搞咁多嘢
到頭來只識炒車

叫你班傻仔俾人撚到一棟都無低賤

反達撚卡關

思古井都唔知就收皮啦

兩樣野
話明議會梗係講政治野

唔關事
而係講緊人生唔係只有政治野
呢個係一個自由既社會，有人選擇政治掛帥，無問題
有人選擇做港豬，同樣無問題
出問題既地方係當一班人逼另一班人做一樣野，本質上同支那無分別

個班真係弱智
好心用下腦啦班人

反達事件係柒
但柒係柒在D人仆番去睇

邊個話你知連登仔本質唔係支那

炒車就慣架啦

我即刻去睇返網典

點解條傻撚鳩叫 都有咁多FANS?

真 波台班人好撚煩
高登個陣多數人都認得係波台狗 就會唔回post 由佢地圍爐
而家連登好多人唔識分 仲要比人帶風

睇咗佢好多年，你唔講我真心唔知佢開台
反正事實就係，好多撐佢好多年嘅都走咗無再睇
唔通要一個個點名咩

波台狗攞老綜日日坐喺屋企開假膠 post attention seeking 何必認真

不意外
根本場運動已經就快收皮
但係好多人唔接受自己戇鳩鳩俾人利用既事實
咪繼續上網打下咀炮屌下人拎成就感
轉個撚頭又去打ff7
真係坐監果d傻仔依家真係喊出黎

達哥台唔講政治野

點樣一棟都無法

開一開個profile全部係體育台
仲有個樸破吧，係時事台開post無人理
見到屌達post多正評就去追住屌
正宗attention seeker黎

清你走先 講事實班友會話你5毛架

達哥琴晚有冇講下武漢肺炎叫大家小心

好耐無見D人開po

反達都係比人帶風向 本身都柒開正常啦

而家波台狗比人係呢個post撚完又開緊post洗遊戲台

其實唔出聲就無人理佢
一來你班人又唔知自己燈
二來你地成日鬧佢咪團結左扮fans囉
根本你班反共就係低智生物

隻達粉駁唔到

睇達狗果班唔計少量死忠通常都小學雞多

思古井炒得最甘

Ching 好波

屌，係連登講依d竟然有4個讚

全港得你連登反共咩
咁都拉嚟講
正一人頭豬腦

咪係，我地達朝
有自由ban人
有自由用殘體字
有自由係你打生打死之際幫等左13年嘅支那game賣廣告
有自由年年都講今年死口唔講
有自由自我審查
有自由鬧兄弟

根本口裡說不，心裡卻很誠實
個個話反，但係自己晚晚睇

相比達哥
你地搞左成年見到人地手指甲都無花下嗰種老羞成怒仲好睇啦
使撚睇達哥咩

分分鐘俾埋錢訂閱打氣

思古井真係橫跨兩登既經典大柒事

你自己去體育台睇下，隨便都搵到兩三個關於達的post
你自己諗下，討論達哥點解要起體育台開post?
除左班波台狗互含圍爐外我諗唔到其他原因

連登仔就係迫人表態，到人地話係黃又話人冇掟火魔，到人地話有掟又叫人靜雞雞，根本唔妥邊個就想迫到人跳樓，由其是班中學雞，返名校secret啦學人買ac入黎講埋啲弱智野

波台狗生存意義：
(1) 反達
(2) J Kpop 囡囡
(3) 波台嘈交咒人死全家
(4) 開假膠圍爐post

波台手足

邊度淨得波台狗反達呀

反達大將軍的確係來自波台

嘩屌

咁cctai係抵笑喎

你比人完美駁倒

不能忘記，一單查都未查就毀左個女仔清譽前途既冤案。

果陣連登仔對個女仔既判詞中，最恐怖既一個指控如下；
“死耶撚冇個好人”
千幾個正評嘅同時以一個冇邏輯嘅罪名進行人格謀殺。

連登仔不願面對嘅世紀冤案

連登捧起連迖?高登下話

我係波台友，根本佢地無乜野，係鍾意出膠post笑下
呢單係柒係連登仔俾人帶風向，係又落唔到台，咪唯有死橕，但係結果自己係少數派

連登仔有無道歉？
定炒左車就算

共產黨唔係得連登仔反，但達哥係
點完美駁到？

得幾個道左，但類似事件一路有發生過，例如空姐事件。

而且就算道歉，個女仔一生既清譽咁就毀左，可能甚至有精神癮病，如果你話思古井係仆街，咁直接進行人格謀殺既連登仔係咩？

好記得真係好記得，

一人一句，又起底又貼傳單又send教會又大學投訴。

皆因一篇毫無證據既幻想文。

曾經有人警告唔好跟車太貼，有人要求證據。

比人屌係咪打手，比人屈幫兇既罪名。

連登仔

幾時表明過係黃？
關注下講d模稜兩可既野就黃？

睇黎而家係變左你惱羞

達哥都有淺黃行為啦，證明你自己搵啦好多人貼過
照你咁講其實淺黃都係藍
好多淺黃都係叫下口號屌下黑警就無其他野

達粉話達哥係淺黃

搵人係唔係黃就最落力

想知ALI有冇講過光報香港 時代革命
之前又幫支那寶賣廣告

呢d人真係好恐怖
咁易比人擺佈

然後真正有能力傳單野出黎嘅兩個傳道人就無人理

其實思古井單野算係連登第一次大規模帶風向嘅事（當然唔止連登有參與），研究下單野嘅話，你會發現到同而家時代革命相似嘅手法

呢單簡直係連登炒車代表作
有一排甚至覺得連登就係炒車嘅代名詞

炒到炒無可炒之後連登仔終於學識fact check技能

呢個真

哦, 唔該晒

有幾好恐怖
我地日日都上連登笑呢d傻仔

原來連登仔識fact check

上連登真係要時刻提醒自己要有獨立思考能力
太多attention seeker, 假膠， hater 為左滿足一時別人對自己的認同感去亂屈亂砌 帶風向
先唔講達哥係咪抵死，但好肯定既係有發起人係我以上提及的人

連登仔淨係識批鬥鬥黃邊識咁多野

就係囉，唔夠黃就批鬥佢啦

而家好少上嚟睇野啦
上嚟都係睇下打機, 旅遊, 足球咁
以前睇高登d人又有創意又有幽默感
上襯都有得笑
而家連登d人又蠢又怨毒又不學無術
睇咁多傷身
至於抗爭就更加唔使睇連登
流料多過乜
係連登d傻仔唔係面對連登對抗爭已經完全無作用
日日喺度搞網上港獨

本身想屌佢係覺得佢屌啲表態嘅人係「做騷」同啲觀眾係「引戰狗」好仆街

但我唔想俾人當係迫人表態班癲佬，結論就無咩點屌佢

大把人信財經店班撚樣輸到成身債

唔知仲以為光復達哥緊要過香港

係反達緊要過反共咋掛
達狗開台咪由佢開飽佢
起連登圍爐開post 反達有助光復香港？

引戰狗係講波台吉魯嗰啲囉

連登夠抄高登啲icon 同分台啦
咁你又用連登

駁五刀

寧願撐ming狗

咁樣駁唔到係你弱智

你鍾意啦

其實波台啲癲佬不嬲圍內自己痴線冇乜人理佢地，點解會比佢地帶到風向

今日咩事
咁多呢d post

係唔知點解連登仔連班傻佬喺波台圍爐講膠野都唔撚俾
下下咬牙切齒
特別係cctai

五毛帶風向

咩呀 講事實咋喎 我邊隻字講錯

Ming仔捐埋錢都比人話藍

啱到痴線, 如果你真係想改變藍絲, 方法一定唔係鬧
事實係大家都感情用事, 單純係我憎佢, 所以屌佢
冇諗到點樣可以真係打擊到對方勢力

俾個下台階反達們, 你地話自己咁耐以黎都係曲線撐達
咁就可以不失霸氣咁維持智者形象

隻達粉柒到

今日個風向吹左去「真兄弟」好失望

講真，尋日個直播觀眾人數已經證明一年反達計劃全盤失敗
除左屈人係藍絲、達粉
反達基本上講乜都係笑話一則

喂，你要搞鳩其他人我唔關心呀
我係恥笑反達傻鳩

係連登仔眼中，達哥一早衰過林鄭黑警嫁

做就碌撚

得果200萬邊夠睇，500萬藍絲你估假架

有無第二張？睇到悶

你繼續post
我繼續推

有幾大
不嬲話反達撚少數派黎

但鬧足一年直播觀眾不跌反升真係好震撼
應該得連燈仔先做到

正係無錢係達哥台鬧達哥已經可以笑幾年
達哥一招就收你皮

成班喺連燈谷住谷住

個三十幾個post咪又係個幾隻波台狗同傻鳩開

呢招堅高
解決埋洗板問題

連登仔就係太有自信（網上）

係啦
食正連登仔反耶心態
連登仔一聽到耶撚+女人，就有晒偏見

屌你老母mean撚到